印度餐廳免費派1萬個口罩 撲空長者圍堵封舖洩忿：「攞唔到口罩慘過死呀！」

為對抗武漢肺炎疫情，全城瘋狂搶購口罩。雖然有網民戲稱「擁有口罩等於擁有世界」，但佐敦茂林街一間印度咖哩餐廳老闆出錢又出力，決定今日中午向65歲或以上長者免費派發1萬個口罩，更邀請於香港土生土長的印度人喬寶寶，聯同一班居港印度人，在逆境中為長者送贈溫暖。

《蘋果》於現場觀察，早上11時已有超過2,000名長者於餐廳門外排隊，人龍「打蛇餅」一度由茂林街排至彌敦道，龍尾更於西貢街一帶。餐廳一共派發2,000個籌號，每位成功取籌的長者均可獲贈1包5個口罩。

排頭位的李婆婆今早7時許已抵達餐廳門外排隊，站了數小時的她表示自己家中只剩下數個口罩，家人四處撲口罩亦未能買到，故特意前來排隊領取口罩，「真係好慘囉，我哋幾十年喺香港都未試過咁淒涼」。

行動不便的90歲容婆婆指自己於慈雲山獨居，今早6時許已出門前往餐廳排隊。對於現時口罩難求，她隨即大呼「有錢買都買唔到呀！」她認為政府應該向全港18區較貧窮的市民派發口罩。

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

由於現場已聚集大量長者，警方亦到場協助維持秩序，餐廳於是決定提早於早上11時15分向長者派籌，身穿「I LOVE HK」上衣的喬寶寶、餐廳老闆及職員於11時半開始輪流為已取籌的長者派發口罩。

特意前來仗義支持餐廳老闆的喬寶寶指，餐廳老闆早前從印度訂購口罩，但由於印度禁止出口，故特意將口罩運往沙地，再轉運到香港。「我地雖然係小數族裔，但其實我哋都係香港人，見到香港嘅情況嚴重，我哋都希望幫香港人」。除了今日派發口罩外，餐廳老闆早前已經向部份社區中心及南亞裔人士派發口罩，希望能幫助小數族裔及弱勢社群。

65歲的餐廳老闆Buttar來港十多年，他表示看到香港有很多長者四處排隊，亦未能成功買到口罩，感到「唔開心」，所以便想盡辦法從印度購買口罩，再轉贈予長者，「希望幫到佢哋少少」。

行動不便的90歲容婆婆指自己於慈雲山獨居

少D出街啦

不過，1萬個口罩於中午12時15分已經派發完畢，惟現場仍有約3百名長者未能取得籌號領取口罩，大批長者不肯離去，更大鬧餐廳「呃人博宣傳」。職員隨即向現場長者解釋口罩已派完，警方及區議員亦向長者解釋並呼籲他們離開，惟部份人不理解釋「死守」並包圍於餐廳門外。

其中一名婆婆更於餐廳前哭訴，自己已沒有口罩，其間有女職員不忍看見婆婆落淚，好心取出數個口罩給她，隨即引起現場長者起哄，衝向餐廳並將女職員圍堵，女職員向長者表示口罩已經派完，沒有辦法，着部份家中已完全沒有口罩的長者留下聯絡電話，日後再有口罩時再聯絡他們領取，惟現場長者仍感不滿，有長者更大呼：「攞唔到口罩慘過死呀！」場面一度非常混亂，出現推撞情況。

點解廢老咁撚廢，人地免費派罩反而去屌鳩派罩既人，唔撚屌政府

依d人從來唔會咁鬧個政府

至中午12時半，仍有數十名長者圍堵餐廳，要求餐廳向他們派發口罩，警方見現場沒有混亂後便離開現場，眾人「死守」至下午1時仍未離開。突然，一名不明男子拿着一袋口罩走向長者，表示有少量口罩可以派發，長者們隨即蜂擁而上，場面再度混亂起來，長者伸手狂搶口罩，現場人士勸該名男子離開，男子派發少量口罩後便迅速離開現場。

咁你快啲去死啦

口罩=/=武漢肺炎特效藥

放tg就岩

揾個自稱湖北來一路咳一路趕廢物

為所欲為T黑色版

良心當狗肺就係呢d
拎去餵狗好過啦

黑警有好多

點解唔去警署攞?
點解要係民間自發派
點解要派呢D人?

仆佢個街，行動不便又90歲仲拿咩口罩。都就死啦仲浪費資源

欠左佢地咁 , 點解唔圍民建聯辦事處 ?

問民建聯拎吖嘛

班廢老真係當左自己係大爺

其間有女職員不忍看見婆婆落淚，好心取出數個口罩給她，隨即引起現場長者起哄，衝向餐廳並將女職員圍堵，女職員向長者表示口罩已經派完，沒有辦法

好似奈良d鹿咁

>> 特意將口罩運往沙地

沙地又ok?

你以為佢哋真係無？廢老無野做見野就攞，排隊過日晨咋！

好撚似walking dead d walkers

派比廢老
多謝都無一句

老而不死是為賊（現代）

呢排廢老早死早著啦，睇個款都係藍屍

d廢老真係痴撚線

一定去幫襯

壞人變老

平時享受咁多蛇齋餅粽係要還架啦
慘過死咪自行了斷囉，冇人幫到你架

廢老仲恐怖過肺炎

民建聯大把口罩

呢班咪暴徒

馬騮山餵馬騮咁

廢老攞唔到就兇人，咁惡前世欠你咩

咪撚再派比廢老啦，派親都屌人

最慘佢地無奈良鹿咁得意，而係面目可憎

其實班老人根本唔需要咁多口罩，依段時間應該留係屋企唔好周圍去，最應該要有口罩既係日日返工既人

真

點會有錢都買唔到 佢唔想比多錢買口罩姐

奈良鹿笑左

咁去死啦

好似D人以前話去印度之類嘅地方
你如果做好心一俾嘢1個細路乞衣
就有一堆乞衣衝出嚟拎/搶嘢

覺唔覺屌醫護復工班人同呢堆藍屍廢老好撚似

拎去賣

有多都唔會比廢老 老馮咁

南亞手足打死晒d廢老啦

奈良鹿

問禮物黨 應該會快D，不過搞成咁，廢藍有份做成

灰色咁撚似唔防菌個D活性灰口罩..
之前踢波係假野阿里爸爸貨

快撚d死啦死廢老
浪費納稅人d錢

冇思考能力係咁上下

死廢老 快撚d死啦垃圾

話人做宣傳個D,不妨問下佢地記唔記得人地間餐廳叫咩名

誠哥間watson 已經證明賣比d 廢老慘過乜，買唔到的踢閘
你仲要講明派比長者

其實依加有錢一定買到 旺角勁多 只係貴

快閃派神秘口罩 係咪收廢老皮既新方法

突發！深水埗有人擺檔公然賣二手口罩url]

慘過番印度

可能佢派果啲係二手

咪係，況且香港廢老9成藍畜投建制屌後生
死咗都唔可惜啦

尋日搭巴士經過見到$230土耳其製
仲要一分鐘已經有2個人買
可能佢銀包得$100

班老野點睇都唔似會去食印度野啦

所以以後要派都要班廢老叫黑警死全家先好派，垃圾廢老唔攞就留護俾手足攞

屌你派口罩老奉㗎？班死廢老真係 btw 多謝手足

鬧人個啲廢老攞乜口罩姐
過兩日都死架啦

慘過死咁點解唔死？

有錢點會買唔到

拍埋片或者渣住張文宣影相

藍屍恐怖定喪屍恐怖

d老野分分鐘有錢過唔少後生

屌d廢老真係cls

奈良啲鹿

政府唔能夠供應足夠口罩.....唔鬧
藥房將幾十蚊盒黑心口罩抬價到幾百蚊.....唔鬧
商人用正常價錢賣/免費派口罩，自己拎唔到.....鬧

炸撚死曬佢地好過

諗起以前細個
有親戚分享
話去中國嗰時見到乞兒唔好做好心
一畀錢其中一個
就會成堆湧埋嚟

去禮賓府門口排隊啦。

又唔係老馮要比你好多老人家成日覺得自己老就有特權

人哋欠你咩

仲要嗌有錢都買唔到
根本係冇錢先買唔到

所以係香港千奇唔好做好人

啲阿婆收埋唔少啦

呢啲咁嘅死廢老真係痴撚線
人哋做好心派㗎咋
你肯畀錢買都尚且未必排到
更何況係免費派？
講到老奉咁撚樣

走啦死廢老

要落樓下公園坐

輸打贏要就係呢D

黑心講句,咁你快D去死喇

唔使去印度，廿年前去清遠已經係俾人咁警告

班死黑警唔放tg驅散?非法集結喎

阮民安唔係試過邊派邊叫口號啦咩
唔係強制性都畀廢老屌老母
免費派口罩重畀人話做埋啲咁嘅嘢要落地獄

冇錯，旺角差唔多間間藥房都有，係唔捨得俾錢買啫

唔屌政府唔屌炒賣商人
鬧免費派口罩既良心商人
欺善怕惡既廢老死啦

幾十年喺香港都未試過咁淒涼

今日既香港會咁咪就係你地幾十年黎作既孽

$10 一個
$398 一盒

駁唔到

有名你叫

其實光榮都係咁派
點解淨係屌9 tommy

多謝幫手助攻
排隊人群聚集容易造交叉感染
又消滅一批藍屍了
建制派

真係好慘囉，我哋幾十年喺香港都未試過咁淒涼

咁咪要多謝班人投共
快啲同回歸後支持建制嗰嘅人講聲多謝啦

地獄之路，往往由善意鋪成

真係要淘汰呢班廢人

咪係

廢老

小數族裔 整數族裔

係囉其實旺角依家平均$4都有一個口罩
好過排隊排幾粒鐘啦掛

貪心到爆，點解唔去問777攞，成班黑衣黎

笑咗

藍色經濟圈乜都要免費派
咁樣叫主流既經濟動力?

我係窮鬼癈青黎嫁，
但我唔洗輪免費野囉

支那基因係咁

欠你架咩 成班廢老

岩岩睇直播 根本成班生蕃

成日鬧派果d, 政府唔撚派 就一句都唔敢出聲

97香港回歸比支那強搶後就冇好過

全部阿伯阿婆藍絲

估唔到幾個口罩就有咁既場面成本真係低

呢班廢老應該俾中國製乜都防唔到既就岩
死咁啲

日日帶個口罩去排隊攞一兩個口罩

D廢老真是

點解咁仲要派派完仲俾人屌

知道點解咁多人投民建聯啦蛇齋餅糭對廢老來講好重要

廢老唔死都無用

全部欺善怕惡

好似老奉派比你咁
攞唔到口罩就走去屌鳩人，痴撚線

生蕃

睇醫生最多既咪又係呢D死癈老

呢個時侯拎幾個出來死緊

鬧鋪頭啲人都係藍絲廢老，佢地仲話體諒政府買唔到口罩，話呢間鋪啲人奸商呃佢地，真係抵佢地攞唔到口罩

咁撚勇武去揾林鄭啦仆街，圍個女職員做乜9

快d死撚晒佢啦

可唔可以派唔到唔好發人地爛喳？免費派畀人果D人自己都需要架，人地其實可以留畀自己架！冇人欠任何人架除左個濕尻政府！
講句唔好聽呀，唔講政見淨係講消費，我諗你地都冇乜幫襯過人地啦，憑咩去免費去拎野仲要發人脾氣呀？

-政府無派口罩-

廢老: 關政府咩事，政府都出咗聲，買唔到都無計架，點可以怪人地呀

-民間派到口罩-
廢老：屌你老母排得咁辛苦先話無，無你就咪撚叫人排啦

bookmark 餐廳入黃店list

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

其實應該頭8000個免費
最後2000個就10蚊個
咁就唔會有人嘈

因為班廢老唔會屌黑心商人
反而免費就屌餐死

咁咪去死囉，冇人會阻止

啱la. 等佢地排下
唔好養懶班老野..
係到食飽就指點江山.
屌班後生..

睇LIVE 藍絲廢老仲話政府盡左力，體諒政府買唔到口罩，話呢間鋪啲人係奸商，扣起哂口罩

諗諗下，政府先係有先見之明，知自已養班廢老作惡，廢事派極唔夠俾人吊

如果班廢老係對手足好。其實好多手足都會自願俾佢地。

無人理果班癈老肯定做得陰質野多先被社會遺棄

同十幾廿年前深圳比錢班乞兒一樣
比一個到時幾十個一齊圍你

90歲就咪出街啦
死左一世 唔死大半世啦都
仲要周啲後生爭

就算拎到 咁多人廢老排隊咪又係增加傳染

黑警去咗邊
唔係好鍾意亂鳩敢捉人非法集結咩

俾夠一盒口罩你又有咩用
啲生活習慣唔改，隨地吐痰、隨街食煙、隨地丟垃圾
口罩又淨係遮住個口，鍾意就咳兩聲打個乞嗤
人越多嘅地方就湧埋去
體質又唔係好過人
俾個豬咀你戴都無用

前年去兆萬都係咁

依d垃圾唔撚諗下點解無口罩 點解需要口罩
因為你個仆街中國 你個仆街政府
你班藍絲咪問番d賣港派拎 問藍店拎囉
出黎獻世做咩

點解黑驚唔放tg唔舉藍旗

點會有錢都買唔到 出500蚊我即時嘔盒救救mask比佢

Btw冇口罩就屌政府啦死廢老 冇膽呀？

如果我有幾百盒口罩可以拎去平賣/派，我一定列明只限55歲以下人士

我見好多掛頸同帶都未識帶

垃圾

點解唔見一個半個支那人派口罩， 成班覺醒左嘅支那人去撚晒邊？

做人做到咁
不如死左佢啦

禮賓府大把 快啲去排

做好心反而俾人屌
班印度佬好慘

同畜生一樣

等佢地狗咬狗骨就岩
好快藍絲就會互屌一片散沙

CLS 對呢班人仁慈都唔得
好擔心個妹妹

有錢都買唔到真係窮撚思維

真係有錢你就唔洗係到排啦拎1皮出黎，戴撚到出年都得

惟現場仍有約3百名長者未能取得籌號領取口罩，大批長者不肯離去，更大鬧餐廳「呃人博宣傳」。職員隨即向現場長者解釋口罩已派完，警方及區議員亦向長者解釋並呼籲他們離開，惟部份人不理解釋「死守」並包圍於餐廳門外。

on撚99 人地好心搵到口罩派仲屌返人轉頭.
屌柒個垃圾政府呀MA咁撚叻.

同問

高招 清除廢老行動

多謝良心舖頭

對住政府 奴性出晒黎

講左一萬個，去得排隊，預左無得拎的風險啦。

啲癈老 可憐佢佢地唔會覺得感恩
只會覺得應份同你欠左佢

嗰位女職員要反省下

誇大其詞搏同情姐
班廢老貴少少都唔捨得俾啦

咁樣帶哂口罩出去排隊，根本就冇意義
派得一萬個都浪費左幾千個

問黑警攞啦!

對貪婪嘅人婦人之仁係on9 拿屎上身

咩有錢都買唔到，大把地方有得買，係炒價啫

林奠話唔駛口罩架

唉。唔知點講。只怪我呢挺廢老太多。

票投民建聯既下場就係咁

有錢唔會買唔到,係貴姐

廢佬 快撚d死 唔好搶資源

咁廢老你可以去死了

2邊都鬧埋可以點駁

餐廳老闆早前從印度訂購口罩，但由於印度禁止出口，故特意將口罩運往沙地，再轉運到香港。
運去沙特唔係出口？

成班暴徒

屌你老母臭閪
我係實拎辣椒粉灑落喱排垃圾到

嘩屌，呢d廢老快d落地獄啦

咁就快d去死啦老野

非法集結

真 既然死咁冇慘 不如死左佢

免費服務不嬲多人投訴

唔好再派啦, 得返禮義廉派,D人就鬧禮義廉

啲懵撚仲話要派啲口罩俾公公婆婆
派完俾人當契弟

圍民賤聯啦

呢個情況咪即係
你去到中国 懶好心咁去施捨一個乞兒
跟住其他乞兒見到就會圍住你唔俾你走囉
都唔知話個職員左膠定on9好

慘過死？ 咁點解唔去死？

呢啲賤種抵你拎唔到口罩
就算拎到口罩唔出聲嗰班都係比其他人好彩小小
如果係佢地拎唔到佢地都會屌

派口罩師 用少量口罩，引發廢老人踩人

真實對白:
乜都反對
乜都怪政府
你班死廢青

有錢點會買唔到大把藥房賣緊4，5百蚊盒

唔好再派俾啲廢老，唔好再鼓勵佢地出街
屌你老味冇口罩咪唔好出街囉，係咪咁難

圍禮賓府啦

根本而家d廢老搶口罩仲多過咩，咁勁唔去圍禮賓府，唔去圍政總
今日係公園，見到廢老拉開口罩喪咳，仲單邊鼻loan 噴鼻涕，要口罩黎把撚咩，死撚晒呢d廢老啦diu
好嬲呀！！

阮民安本身就係騙徒

要放下風吹雞叫佢地圍下民賤聯同工賊會先得

正解

仆街警察 佢地唔係非法集會咩 做咩又唔舉旗唔射彈呀

佢地覺得自己年老
社會幫佢地係應份

懶好心，仆街黎

咁快d死

非法集結？

佢地不嬲最鍾意排隊搶嘢㗎啦

諗係我地後生手足..十幾歲要同世上裝備最精良最殘忍之一既黑警對抗..
比人打比人殺 呢班死廢老就剩係識得係到口UPUP屌手足

到佢地而家少個罩都喊生喊死喊苦喊忽 慘過死咁仲唔撚快D去死?
呢D冇勇氣冇智慧冇道德既垃圾快D死撚哂佢唔該

就係太多垃圾屌搞手先會搞到免費服務愈黎愈少
應該所有活動都禁止廢老參與先岩

你自己都識講廢老

我無記錯 喬寶寶藍到黑
早幾年仲翻上大陸奶共拍戲

唔會再派俾班廢老啦，派俾後生仔啦

老而不派俾你仲唔感恩

依啲廢老幾撚時死

個個都唔諗下邊個攪到你地咁
淨係屌啲幫你地嘅人

有乜去同林奠講啦

魯迅：嘻

more

咁落去, 遲下成班廢老會去裝修D舖

唔撚吊正苦，低你拿唔到，肺炎死

見到d好心人/鋪頭派口罩派到比班廢老咁屌，好似唔識感恩咁，開始覺得唔應該再咁免費派。 班廢又唔對準正苦鬧

呢班人真係唔底幫

派口罩好on9,同古代開倉派米一撚樣,D窮西見派粥屌柒屋主一樣
屌一齊攬炒咪幾好

俾你拎到一包5個賣50蚊呢
50蚊炸喎

唔洗錢派都俾人屌

屌好心人爽啲

派哂就唔好再額外派啦盞D廢老繼續圍

啲老野都果頭近，屙尿都冇力，仲咁怕死

牛肉飯議員之前班左幾百盒口罩成本賣比街坊
然後限左每戶一盒
有班廢老買唔到就圍人辦事處
事後佢話唔會再搞

印度運D恆河水返黎 對抗下wars啦

咁你仲唔撚死？

咁不如死咗先
應該無無得拎口罩咁慘

間鋪得女人+落曬閘咪走去踢兩腳攞彩囉
今日有廢老想搞事
被個男職員喝即刻縮撚埋

都係屌人做得唔夠

香港啲老野真係唔使對佢咁好

你死鬼咗去咪唔洗拎口罩囉

慘過死點解唔死

呢個世界太多老而不
奉旨要送你口罩㗎咩阿伯

係香港最需要人幫既時候 竟然係一班少數族裔出返一分力幫香港 多謝你地 同埋屌你老母仆街垃圾政府

華人賤種dna

廢老真係香港毒瘤

輸打贏要屌你老母

廢老不知所謂

其實廢老除左買餸要出街咩講到自己咁慘做乜撚

奴性
唔去圍中聯辦、民建聯同工聯會，走去圍好心人
好心冇好報

beggar king

典會買唔到
Instagram
carosell
大把

去公園睇娜娜

平均10蚊個日本製大把人放緊

派罩俾廢老就最on9 佢地係唔識知足

賤種

正宗廢老 人地做好事多謝都冇句
咁慘唔去圍禮賓府

藍屍畜牲五毛排緊隊??

淫賤聯班＂掌心雷＂全部變condom, 一個口罩都冇

藍絲都要排隊

班廢老肯去圍政府未？

搭單宣傳下以下垃圾會員

正一核突肉酸垃圾蝗

肉酸到
講好咗一人一盒呀屌你哋老母死柒頭

真暴徒

去圍政府同埋天價藥房呀嘛
咁撚勇武

4蚊假口罩

間嘢藍定黃

好人難做

廢老唔廢就唔叫廢老啦
呢啲老而不

班死老嘢純粹為左人有我都要有，如果唔係好蝕底

咁快啲去死啦
非法集結

問政府攞啦廢老

好似啤梨哥話齋，有志氣啲就咪撚戴口罩一齊攬炒，衝上政府總部屌

真係唔撚明，唔係老人家先要減少外出咩，比咗佢地咪姐係鼓勵佢地出街妹下妹下
成班廢老都恰下恰下，我地啲後生都減少出街，佢地仲出乜鳩

呢d人會話淋病做得好
係喬寶寶錯

唔好拎畜生嚟做比喻

d鹿可愛啲

果班係畜生都不如

呢d廢老死哂去算啦

越老越怕死
廢柴藍絲

老而不死是為賊

帶乜鳩呀 快手死左去當貢獻下香港社會好過

死廢老

根本全部本末倒置到覺得口罩百毒不侵
人多到咁撚樣，我唔戴口罩避開啲人仲安全
排緊跌親中流感死嘅機會仲大

廢老之最
去禮賓府哭喪啦屌

比後生好過
後生先番工番學
班廢老落街做乜鳩

所以話 班廢老覺得排左隊就係必然
對佢地好無撚用架

笑撚左

求下天開眼死咁啲廢老垃圾